[我愛共產黨] 強烈要求正式成立香港共產黨

以毛主席思想立黨，走馬克思道路
以毛語錄作黨章，解放被壓迫者
成立網絡紅衛兵批鬥修正主義者、土豪、走資派、偽共產黨
最終目標：人人平等、均富、民主、社會正義，建立共產主義社會

無產階級瓜分中聯辦土地

有冇得加入做黨員
預我一份